有前輩坐車指點，人都醒神d

屌你老母，一路揸一路係到嘰嘰格格
回旋處第一，二個出口係應該係行外圈
但入左內圈，咪做足望鏡擰頭，冇車黎先cut線
都話危險⚠️唔撚應該咁行

路口等冇車先出，又話唔撚打燈

調頭又話邊撚夠位架（實際又調到呀）

揸撚左三年 vs 三十年⋯⋯⋯⋯唯有唔出聲，激撚死

推行動post plz

你錯
完

叫佢上嚟睇返呢個post！

睇標題都笑左出聲

路口冇車 到佢自己揸 又唔撚打燈

有車牌都還好，最憎d冇車牌但係又多野講嗰d，夠膽死同我講巴士唔係咁行，叫我跟番巴士條route

名乎其實 Backseat Driver。

可以試吓刻意行錯路去墳場，氹佢落車，之後光速揸走架車

冇車牌就屌鳩佢⋯⋯

到時又有新道理

唔聲唔聲愈揸愈快就ok
當然係自己handle到既速度
好快佢會收皮

落車叫佢揸

笑咗

咁第一二個出口出 走去入內圈 你又真係on9咗少少

依啲情況我會車神上身

車一次以後唔洗再車佢

利申：電單車，要死都拉埋後座一齊死

日程表
－－－－－－活動集合－－－－－－

星期六 12 · 21
杜絕政治酬庸集會
- 13:00 愛丁堡廣場

元朗恐襲五個月
- 15:00 元朗站、港鐵商場

星期日 12 · 22
聲援維吾爾族人權集會
- 15:30 愛丁堡廣場

星期二 12 · 24
願平安歸香港行動
- 19:00 各區商場

尖沙咀大遊行
- 20:00 尖沙咀鐘樓

星期三 12 · 25
SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動
- 16:00 各區商場

眾籌要人！
－－－－－－眾籌集合－－－－－－

接濟台灣手足
黃國桐發起「保護傘」計劃助流亡台灣港人恢復正常生活

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

告鳩黑警：警暴受害人訟費

試過一次 我阿叔 煩到仆街
跟住葵涌道落呈祥道 清麗苑嗰隻彎
特登遲brake 95入 (都唔係好快姐)
佢就話以後都唔坐我車

一家大細

好彩我啲長輩只會話

嘩，好快呀....

你揸得快令到佢驚佢就自然唔出聲㗎啦

我吐露港行 百三 另一半已經係咁嘈話快又剩

有一次我頂唔順 急速扭左扭右 嚇撚到佢收聲

從此一片安寧

利申: 想咁做 但唔敢